林奠係好想大家勇武

激進示威者的違法及暴力行為持續升級，罔顧市民大眾的安全，特區政府予以嚴厲譴責，警方亦必定嚴正追究。特區政府將繼續維護法治，並且再次呼籲廣大市民一同向暴力說「不」，讓社會盡快回復秩序。

政府最想有暴力有衝突。原因係警民衝突，市民受傷既機會最大，警察有裝有盾有棍有槍有，而林奠只係睇住電視機。勇武老實亦都令林奠有機會喘一口氣。政府根本一概不理始未，一旦有肢體衝突政府就會聚焦。原本政府管治威嚴蕩然無存，一旦有暴力，林奠就可以爭取返啲機會譴責示威者，令自己既暴政合理。

721/831無獎問答遊戲

試分辨以上事件

都一樣，係無差別攻擊！

9月，機場見！

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

【緊急】［蘋果/立場記者請即入］今晚警察831記者會必問 - 極重要